疤狗就係賤， 就係賤種

屌你老母閪， 疤狗有冇咁撚賓周呀， 出埋d乞兒價， 我送埋古狗個老母比埋你返去比你隻閪佬財屌啦， 好嗎。人撚渣， 垃撚垃。疤狗想拿西甲， 你含撚啦，你含撚啦。邊個係疤狗， 就係賤， 就你賤種， 要全家死絕。 快撚d死撚左佢啦， 屌你老母閪

145m係乞衣價

乞兒都震啦， 仲要有30m 係浮動價

你唔撚係覺得古天奴真係值1億下話？

值過丹比利先呀

2件都唔撚值

原來今年我地有機會攞西甲係關今次轉會事

rap?

我猁

自己買修d人就得, 人地做就係賤種